\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 作成済の解析ケースのコピー
cd ~/lectures/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Odyssey/damBreakMARIN/run/ # 実行ディレクトリ
cp -r master/ case-0 # デフォルトケースをコピー．ディレクトリなので-r(recursive)オプションが必要
cd case-0/ # ケースディレクトリに移動
\end{lstlisting}
